最近電腦版用firefox開有啲問題

間唔中喺留言到禁掣果陣(eg 睇quote, 正負皮)
會無啦啦彈左去其他留言(eg 想正皮#3 彈鳩左去#8)
有時出現得好頻密
有時又碌完成個post都無事
chrome試左兩三個post都無問題
係依兩三個禮拜開始
好影響使用體驗

firfox上連登成日都有少少問題

有冇成日強制log out Google account？

起我底就知

唔明 點關google事

google成日搞事

Firefox成日自動登出晒google accounts，近排先咁

近排成日error 自己restart個browser

我又未試過咁

firefox 用家留名